【無片】卡卡全盛時期速度有冇99？

應該有

風之子個名你當流？

00後未打過winning?

唔帶波冇
帶波有100

唔理幾多，總之冇人高過佢

唯一違反物理定律
唔帶波慢過帶波既球員

一開波就爆鳩疤

快得過我先講啦

禾

慢過麥基少少

5050

印象中 巴班基達 同 伊度奧 先係尾中之尾

Dribble speed 99

巴西卡卡
唔係卡卡西呀

屌巴，足球都岩，有冇現場睇波

你老尾好似仲快過巴爾

有睇開火影同打winning 姐

好神奇
卡卡帶波果陣
其他人有種慢左同唔識動的感覺咁

美斯咁快 都俾佢帶住波跑甩

又好波又靚仔

咪玩LA, 新舊朗都一定快過佢..

係

卡卡個場係後備換入黎 美斯踢足全場

開post講卡卡
貼美斯同卡卡門快
澄清卡卡後備換入，美斯踢足

無限loop

而家有無球員係卡卡e類型？

夏神？

千里走單騎

係咁㗎啦 未講清楚之前大撚把人笑柒美斯

好似都無99

都唔係笑美斯⋯⋯
美斯已經好q快
但係卡卡個期仲癲少少姐
不過個癲瘋期短過美朗兩個太多⋯

追風少年，如果當年冇去皇馬會點

馬田斯

Winning好似都無99
Matins先99

記錯勿插

c朗個樣

慢過廢托 柏圖少少

mbappe仲誇張啲

不過卡卡真係好快

感覺上卡卡帶波快過唔帶波

睇錯卡卡西

直線盤球既代表

Rosicky

好似玩ps年代winning 帶波狂推落底

點解C朗好似冇變過樣，整容？

卡卡快好多

咁岩佢今日37歲生日時間好殘忍

麥巴比應該快啲

有d人真係特別鍾意波

我都係

好似隻狗咁
推前粒波佢就可以追住粒波跑超快
無波就慢

無波應該係既
有波既情況下卡卡應該係史上第一
唔係一野大推果隻喎，佢真係仲控緊波

佢踢法仲要實而不華
好少何做花巧野
可惜一去皇馬就係咁傷
一沉不起
巴西入面最鐘意朗甸
第二個就係佢

印象中Acceleration先有紅色

遠射必入

其實正常黎講
一個帶住跑，方向/轉速轉向自己控制，另一個要跟住跑，反應慢少少都跟唔切

諗返果時啲紅色
諗起都扯扯地

你好似理解錯句嘢

拎完世足之後果集既Winning
Dribbling speed係99，屈撚到仆街

有無人食過金嗓子

牙朗喺皇馬日日幫卡卡含撚...

快到成部車咁 d人到咁上下距離直頭要避開佢

偶像

。。。係去皇前開始有傷

認真幾有效

眼神差到

含撚同跑速有咩關係

第二球歐聯對曼果場真係有今生冇來世

唉屌你行開啦
見到人吹奏忍者龜就煩

卡卡為左世杯攪到傷上加傷

同卡通片既場面一樣

最後仲贏埋利 果陣A米個陣簡直係完美

係 我覺得主因係世杯 如果嗰年唔係有世杯
分分鐘可以拎多一兩次金球獎

明明當年曼反勝3:2
但我身邊嘅曼迷已經覺得好大機會出局